義士用巨型丫叉射警署上咗Reddit

我覺得企前面d人好危險.....

義士你老味！呢班警察臥底嚟ga！義士全部和平理性。係呢班臥底狗帶頭衝警署

同感

條嘢十次先得一次大力射到，第十次就斷埋

鬼嚟

所有衝擊者都是警察扮的

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

前面義士堅危險，唔好攪呢D

又係粉紅色豬嘴

Democracy brick